【差啲中伏】大家用app識人真係要小心

是咁的
早排係某app遇到一個女仔
自稱讀緊書
傾咗無耐個女仔就話不如轉whatsapp傾
初頭都無乜野 大家好好傾咁
去到依兩日佢開始mention美容嗰啲野
問我有無做facial又話搵日一齊去做
咁我無理佢啦 我心諗男人老狗做乜撚野facial
跟住今日佢就約我出黎見面話去食下飯做個朋友咁
問多佢兩下佢就話帶我去睇下啲facial試下
我話無興趣 之後即刻無再覆
屌 所以話（非針對）係app出現嘅女10成8 9 都係無好野 （當然唔排除有部分係真心想識人）
大家真係要小心啲！

Old new is so 唔識串

美容雞

美容雞 好多年啦

係咪入面依幾隻

唔係 係新野

屌你老味發現新大陸呀

佢話自己無fb ig有無人信
snapchat話太private所以唔加

巴打坐咗幾耐？

係咪呢啲？